親戚？我親你老母戚

朋友A住私樓 之前新年初五初六
上佢屋企玩 一開始冇諗住攞利是
朋友A老豆比左兩封利是比我地
我同朋友B 就一人兩封 一封$20 一封$50
非常得體

即使兩封$20我都覺得人之常情
大家初見面就過兩封利是黎

親戚果便 表哥同表嫂加埋月入十幾萬
年年都兩封廿蚊 一開始我都習以為常

直到去朋友A屋企既時候先醒覺
朋友A直言平時都係兩封廿蚊封比看更

果下野

各位 利是係一份心意
但同時都係對人嘅尊重

祝大家新年快樂 財源滾滾 萬事如意

屌 封得少又要比你屌

封比我少唔緊要
但係人地封番咁多比你果時唔好屌鬼就得
己所不欲 勿施於人
最撚憎親戚永遠年年唔回禮
年年送把撚呀？
一年半年唔送又會話你地唔識做

所以幾時都話。唔係個個長輩都值得尊敬

依個真 啲仆街親戚真係由鳩佢仆街由鳩佢死

一毫都係錢 收到你咩感受先

我遲下封撚返啲散紙比佢

一蚊果d唔係利是喎

咁點解你要人封咁多比你先
你值呢個價？

搵得多 就要分比你
咩世界

擺圍擺到4圍但利是由細到大都超唔過400，封封都10蚊，遲啲佢地啲仔封返10蚊畀佢地

講真，收到每一封都值得開心，年輕人

句嘢應該係你表哥講

結婚人情比20蚊 講句 意頭黎嫁姐

屌你20咪偷笑囉 我上年個仆街呀叔封兩封10蚊 屌撚佢

自己揾錢啦
貪埋啲少少錢
供少條大三條跑道都唔只啦
香港人

Why not both ?
非黑即白on9仔

月入十幾萬欠左你？月入十幾萬洗撚對你尊重